727 元朗遊行需要重新考慮

各位 知道大家依家都好憤怒 但係去人地地頭遊行我就唔太支持 原因如下

第一：遊行會有和理非或戰鬥力低嘅人參加 牛屎佬只要用幾百人 好多和理非或戰鬥力低嘅人會受傷 遊行時候勇武派會分散係唔同位置 一個位置得個別一兩個勇武 面對牛屎佬都唔敢打 結果勇武都會比人打到受傷

第二：人地地頭 我地失去地利

第三：我地網上吹雞 人地早有準備 入到去比人放火燒都有可能

我有幾個辦法比大家
第一：快閃遊擊破壞(人數需求較少)

第二：等下次其他區遊行例如港島 遊行完慢慢所有勇武集結 一邊同黑警遊擊 再突然全部人直入元朗 幾千勇武入去 我地做咩都得 警察到 我地就散

過咗尋日 根本唔會有和理非去光復
去得嘅 一係本身勇武 一係受激發想轉為勇武
所以第一人數唔會少 第二勇武比例會好高

所以你講嘅嘢唔成立

727 光復行動 肅清元朗

可以考慮集合地點 我驚未齊人就比人開波 同埋火攻一定要有 黑社會無規矩 去得就係死鬥

諗起雞地比我地掃清光就爽